介唔介意女朋友係公廁？

性情中人，好少女人咁風情萬種 (磨牙 )